
                      Está claro que siempre deberíamos considerar a SpiderMan un trabajo muy difícil para adaptar al cine pero como él han habido muchos casos y si te crees capaz de hacerlo hay que estar muy seguro, no aceptarlo así porque unos productores creen que pueden confiar en tí, querido Marc Webb. Hay que admitir que la anterior triología de Spiderman tampoco era una tremenda pasada pero lo que han hecho aquí, es completamente rídiculo... querer hacer a un guaperas a SpiderMan es el primer tremendo error y es donde a partir de ahí comienza todo. Una película desastrosa, con un historia que ni ellos mismo saben cuál es y  solo recomendable para que veas lo que han hecho con Spiderman....
        
            